有無人漏低支星之卡比唇膏喺小巴

推

畀你隻手掂過 唔要了

臭晒啦